（會計撚）其實big4易唔易炒人？

踢波識個人聽講被公司炒撚左
又話ot到仆街唔夠人用？
見佢個樣醒醒目目又做左幾年，唔明做咩會被人炒

一定係pkmg

big 4好似不嬲做幾年就炒你 你個Fd攞左牌啦下？

唔記得邊間

佢考曬

Ot無極限，考完牌就炒你
點解重咁多人去做

經濟差咪CO下人，08/09年個時間間Big4都節流，放NPL，裁員。
09年強國EY有傳勸退20%
而家最差一間應該係KPMG，中港audit走咗唔少客。

1. 做跳板，執靚自己CV。
2. 加人工加得快。